劉曉波終於死撚咗，好野！

我地支聯會又有得搞籌款party喇

支持民主嘛 捐啦捐啦

劉曉波 ： 你有freestyle嗎？

你唔捐你就係唔支持波仔

你冷血

( Show Blocked User - 炭燒草原羊 )

賣T shirt 印波仔個樣

你唔捐錢你就係美國帝國主義 係漢奸係走狗

我地主持民主嘛 一家人 仲唔搞捐錢

星期三見

啊即係今日 捐啦捐啦 香港人咁有愛心

支持民主

你班廢柴連波波有份參與起草嘅08憲章都未睇過仲好意思留負皮

支聯會其實全名係咩

唔識google 都唔緊要 識捐錢就得

支那爆煲聯歡會

三色貓自認五毛狗

扣撚晒你啲口德分

波仔死咗咪好囉 捐款源源不絕

不過有人用捐款去東莞屌11歲處女唔通又話你地知咩

in支聯we trust

支聯會